<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mood Tracker</string>
    <string name="title_moods">Dziennik nastrojów</string>
    <string name="title_addMood">Dodaj mood</string>
    <string name="title_statistics">Statystyki</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Statystyki</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Statystyki</string>
    <string name="mood_updated_successfully">Zmodyfikowano pomyślnie!</string>
    <string name="mood_added_successfully">Dodano pomyslnie!</string>
    <string name="sign_in_failed">Logowanie nieudane</string>
    <string name="signed_in_as">Zalogowano jako</string>
    <string name="unable_to_retrieve_idtoken">Autentykacja nie powiodła się</string>
    <string name="rate_your_mood">"Oceń swój nastrój: "</string>
    <string name="add_mood">Dodaj nastrój</string>
    <string name="additional_description">Dodatkowy opis</string>
    <string name="enter_description">Wpisz opis</string>
    <string name="create_date">Data utworzenia</string>
    <string name="i_noticed_disturbing_symptoms">Zauważyłem niepokojące objawy</string>
    <string name="year">Rok</string>
    <string name="month">Miesiąc</string>
    <string name="week">Tydzień</string>
    <string name="average_value">średnia wartość :</string>
    <string name="minimum_value">minimalna wartość :</string>
    <string name="maximum_value">maxymalna wartość :</string>
    <string name="most_common_symptom">Najczęściej występujący symptom</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="detailed_name">Szczegółowa nazwa</string>
    <string name="user">Użytkownik</string>
    <string name="notifications">Powiadomienia</string>
    <string name="login">Zaloguj się</string>
    <string name="log_out">Wyloguj się</string>
    <string name="about">O aplikacji</string>
    <string name="show_symptoms_previously_checked">Pokaż poprzednio zaznaczone symptomy</string>
    <string name="show_description">Pokaż opis</string>
    <string name="change_selected_mood">Zapisz zmiany</string>
    <string name="edit_description">Edytuj opis</string>
    <string name="most_common_symptom_2">Najczęściej wystepujący symptom</string>
    <string name="average_value_n_a">średnia wartość: Niedostępna</string>
    <string name="minimum_value_n_a">minimalna wartość: Niedostępna</string>
    <string name="maximum_value_n_a">maksymalna wartość: Niedostępna</string>
    <string name="average_value_2f">średnia wartość: %.2f</string>
    <string name="minimum_value_2f">minimalna wartość: %.2f</string>
    <string name="maximum_value_2f">maksymalna wartość: %.2f</string>
    <string name="moods_entry">Nastroje</string>
    <string name="mood_average_value">" średnia wartość nastroju "</string>
    <string name="moods">Nastroje</string>
    <string name="failed_to_retrieve_data">Nie udało się pobrać danych.</string>
    <string name="user_not_logged_in">Użytkownik nie zalogowany.</string>
    <string name="failed_to_add_mood">Nie udało się dodać nastroju.</string>
    <string name="failed_to_update_mood">Nie udało się zmodyfikować.</string>
    <string name="user_not_logged_in_or_mood_key_is_null">Autentykacja nieudana.</string>
    <string name="mood_cannot_be_created_you_can_only_create_a_mood_once_every_15_minutes">Nie można utworzyć nastroju. Możesz utworzyć nastrój tylko raz co 15 minut.</string>
    <string name="symptom_1">Skrajne ograniczanie ilości spożywanego pokarmu niespowodowane chorobą.</string>
    <string name="symptom_2">Myślenie o jedzeniu, wadze i wyglądzie ciała.</string>
    <string name="symptom_3">Nierealistyczne spojrzenie na własne ciało.</string>
    <string name="symptom_4">Duża ilość jedzenia w krótkim czasie.</string>
    <string name="symptom_5">Wymioty.</string>
    <string name="symptom_6">Użycie środków przeczyszczających.</string>
    <string name="symptom_7">Podejmuje działania żeby przywrócić poprzednią wagę</string>
    <string name="symptom_8">Robię wszystko żeby nie przytyć</string>
    <string name="symptom_9">Stres uczestnictwem w doświadczeniach społecznych związanych z jedzeniem</string>
    <string name="symptom_10">Utrata kontroli nad ilością spożywanego pokarmu.</string>
    <string name="symptom_11">Silne uczucie wstydu po obfitym posiłku.</string>
    <string name="symptom_12">Częste sprawdzanie masy ciała w krótkim czasie</string>
    <string name="symptom_13">Sprawdzanie obwodów ciała za pomocą taśmy mierniczej lub odbicia w lustrach</string>
    <string name="symptom_14">Unikanie pewnych grup pokarmów lub kategorii żywności.</string>
    <string name="symptom_15">Spożywanie substancji o niskiej wartości odżywczej lub nietypowych, takich jak glina, gips, włosy, papier itp.</string>
    <string name="symptom_16">Trudności z połykaniem pokarmu niespowodowane chorobą.</string>
    <string name="symptom_17">Uczucie zablokowania w gardle podczas jedzenia niespowodowane chorobą.</string>
    <string name="symptom_18">Napady kaszlu lub duszenia się podczas posiłków niespowodowane chorobą.</string>
    <string name="symptom_19">Ograniczam posiłki żeby wypić alkohol.</string>
    <string name="symptom_20">Z diety eliminuje pokarmy wysoko przetworzone.</string>
    <string name="set_rating_value_from_between_1_and_5">Wybierz wartość od 1 do 5</string>
    <string name="delete_mood">Usuń</string>
    <string name="mood_can_t_be_deleted">Nie można usunąć!</string>
    <string name="mood_deleted_successfully">Usunięto pomyślnie!</string>
    <string name="rating_counts">Ilość rekordów</string>
    <string name="about_info">"\nMood Tracker: Twój Towarzysz w dobrym Samopoczuciu\n\n
W dzisiejszym szybkim tempie życia dbanie o nasze zdrowie psychiczne i emocjonalne jest niezwykle ważne. Z myślą o tym została stworzona aplikacja „Mood Tracker”, która nie tylko pomaga śledzić i analizować nasze nastroje, ale także oferuje innowacyjne narzędzia do wykrywania potencjalnych zaburzeń odżywiania. Ta aplikacja staje się towarzyszem w podróży ku poprawie samopoczucia, dostarczając wsparcia i narzędzi niezbędnych do osiągnięcia równowagi emocjonalnej oraz zdrowego podejścia do żywienia.\n\n
Dlaczego wybrać „Mood Tracker”?\n\n
Śledzenie naszych nastrojów pozwala nam zrozumieć, jak różne czynniki wpływają na nasze codzienne samopoczucie. Aplikacja „Mood Tracker” umożliwia nam rejestrowanie naszych emocji w czasie rzeczywistym, tworząc spersonalizowany dziennik nastrojów. Dzięki temu możemy rozpoznać wzorce i związki między naszymi działaniami, otoczeniem a naszym samopoczuciem. To narzędzie umożliwia nam skuteczniejsze radzenie sobie ze stresem, wykrywanie potencjalnych problemów emocjonalnych i pracę nad naszym zdrowiem psychicznym.\n\n
Innowacyjne Elementy Wykrywania Zaburzeń Odżywiania\n\n
Jednym z unikalnych aspektów „Mood Tracker” jest zdolność do wykrywania potencjalnych zaburzeń odżywiania. Dzięki zaawansowanym algorytmom analizy zachowań aplikacja może zwracać uwagę na niezdrowe nawyki żywieniowe lub niebezpieczne zmiany w nawykach dietetycznych. To nie tylko zachęca użytkowników do bardziej świadomego podejścia do żywienia, ale także pełni rolę systemu wczesnego ostrzegania przed problemami zdrowotnymi.\n\n
Główne Cechy Aplikacji:\n\n
Śledzenie Nastrojów: Rejestruj codzienne emocje, twórz spersonalizowany dziennik nastrojów i identyfikuj wpływ różnych czynników na Twoje samopoczucie.\n\n
Analiza Wzorców: Aplikacja umożliwia analizę długoterminowych wzorców nastrojów, pomagając lepiej zrozumieć swoją trajektorię emocjonalną.\n\n
Wykrywanie Zaburzeń Odżywiania: Korzystając z zaawansowanych algorytmów, „Mood Tracker” może pomóc w identyfikowaniu potencjalnych problemów z nawykami żywieniowymi.\n\n
Wsparcie Społecznościowe: Dołącz do społeczności użytkowników „Mood Tracker”, dziel się swoimi doświadczeniami i czerp inspirację od innych na drodze do poprawy samopoczucia.\n\n
Porady i Zasoby: Aplikacja dostarcza również cenne porady i zasoby dotyczące zdrowego żywienia, zarządzania stresem oraz opieki nad zdrowiem psychicznym.\n\n
Pamiętaj, że ten tekst jest tłumaczeniem oryginalnego opisu na język angielski. Oddaje on istotę treści, jednocześnie uwzględniając niuanse językowe.</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="weight">"Waga: "</string>
    <string name="height">"Wzrost: "</string>
    <string name="edit">Edytuj</string>
    <string name="hide_edit">Ukryj edycję</string>
    <string name="last_update">"Ostatnia aktualizacja: "</string>
    <string name="profile_is_not_available">Profil jest niedostępny</string>
    <string name="email1">"Email: "</string>
    <string name="detailed_name_prof">"Szczegółowe imię: "</string>
    <string name="email_prof">"Email: "</string>

    <string name="about1">Mood Tracker: Twój Towarzysz w Dobrej Samopoczucie</string>
    <string name="about2">W dzisiejszym szybkim tempie życia dbanie o nasze zdrowie psychiczne i emocjonalne jest niezwykle ważne. Z myślą o tym została stworzona aplikacja „Mood Tracker”, która nie tylko pomaga śledzić i analizować nasze nastroje, ale także oferuje innowacyjne narzędzia do wykrywania potencjalnych zaburzeń odżywiania. Ta aplikacja staje się partnerem w podróży ku poprawie samopoczucia, oferując wsparcie i narzędzia niezbędne do osiągnięcia równowagi emocjonalnej oraz zdrowego podejścia do żywienia.</string>
    <string name="about3">Dlaczego Wybrać „Mood Tracker”?</string>
    <string name="about4">Śledzenie naszych nastrojów może pomóc nam zrozumieć, jak różne czynniki wpływają na nasze codzienne samopoczucie. Aplikacja „Mood Tracker” pozwala nam rejestrować nasze emocje w czasie rzeczywistym, tworząc spersonalizowany dziennik nastrojów. Dzięki temu możemy rozpoznać wzorce i połączenia między naszymi działaniami, otoczeniem a naszym stanem emocjonalnym. To narzędzie umożliwia nam lepsze radzenie sobie ze stresem, rozpoznawanie potencjalnych wyzwań emocjonalnych i pracę nad naszym zdrowiem psychicznym.</string>
    <string name="about5">Innowacyjne Elementy Wykrywania Zaburzeń Odżywiania</string>
    <string name="about6">Jednym z unikalnych aspektów „Mood Tracker” jest jego zdolność do wykrywania potencjalnych zaburzeń odżywiania. Korzystając z zaawansowanych algorytmów analizy zachowań, aplikacja może zwracać uwagę na niezdrowe nawyki żywieniowe lub niebezpieczne zmiany w nawykach dietetycznych. To nie tylko zachęca użytkowników do bardziej świadomego podejścia do żywienia, ale także pełni rolę systemu wczesnego ostrzegania przed problemami zdrowotnymi.</string>
    <string name="about7">Główne Cechy Aplikacji:</string>
    <string name="about8">Śledzenie Nastrojów: Rejestruj codzienne emocje, twórz spersonalizowany dziennik nastrojów i identyfikuj wpływ różnych czynników na Twoje samopoczucie.\n</string>
    <string name="about9">Analiza Wzorców: Aplikacja umożliwia analizę długoterminowych wzorców nastrojów, co pomaga lepiej zrozumieć swoją trajektorię emocjonalną.\n</string>
    <string name="about10">Wykrywanie Zaburzeń Odżywiania: Korzystając z zaawansowanych algorytmów, „Mood Tracker” może pomóc w identyfikowaniu potencjalnych problemów z nawykami żywieniowymi.\n</string>
    <string name="notifications_title">Wczesne ostrzeżenia</string>
    <string name="profile_title">Profil użytkownika</string>
    <string name="anorexia">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    Anoreksja to poważne zaburzenie odżywiania. Charakteryzuje się obsesyjnym strachem przed przybraniem na wadze i ograniczaniem spożycia jedzenia. Osoby z anoreksją często postrzegają siebie jako nadwagę, nawet jeśli są zbyt chude. To może prowadzić do poważnych problemów zdrowotnych, takich jak niedożywienie i osłabienie organizmu.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [National Eating Disorders Association (NEDA)](https://www.nationaleatingdisorders.org/)
    - [NHS - Anoreksja](https://www.nhs.uk/conditions/anorexia/)
    ]]>
</string>

    <string name="bulimia">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    Bulimia to zaburzenie odżywiania. Polega na naprzemiennym objadaniu się dużą ilością jedzenia, a następnie próbie pozbycia się kalorii poprzez wymioty, stosowanie środków przeczyszczających lub nadmierną aktywność fizyczną. Osoby z bulimią mogą doświadczać wahań wagi oraz poważnych problemów zdrowotnych związanych z nadmiernym obciążeniem organizmu.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [National Eating Disorders Association (NEDA)](https://www.nationaleatingdisorders.org/)
    - [NHS - Bulimia](https://www.nhs.uk/conditions/bulimia/)
    ]]>
</string>

    <string name="binge">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    Zaburzenie kompulsywnego objadania się, znane również jako Binge Eating Disorder (BED). Charakteryzuje się częstym spożywaniem dużych ilości jedzenia, często bez kontroli nad ilością spożywanego pożywienia. Osoby z tym zaburzeniem mogą doświadczać wahań wagi i problemów zdrowotnych związanych z nadmiernym spożywaniem kalorii.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [National Eating Disorders Association (NEDA)](https://www.nationaleatingdisorders.org/)
    - [NHS - Zaburzenie kompulsywnego objadania się (Binge Eating)](https://www.nhs.uk/conditions/binge-eating/)
    ]]>
</string>

    <string name="drunkorexia">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    Drunkoreksja to niezdrowa praktyka. Polega na ograniczaniu spożycia kalorii w ciągu dnia w celu zrekompensowania ich podczas picia alkoholu. To może prowadzić do zaburzeń odżywiania, alkoholizmu i znacznych zagrożeń zdrowotnych.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [Verywell Mind - Drunkoreksja](https://www.verywellmind.com/what-is-drunkorexia-4771833)
    ]]>
</string>

    <string name="arfid">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    ARFID (Avoidant/Restrictive Food Intake Disorder) . To zaburzenie charakteryzuje się unikaniem lub ograniczaniem spożycia określonych grup pokarmów, tekstur lub smaków. Osoby z ARFID mogą mieć ograniczony wybór żywności i często doświadczają niedożywienia i problemów zdrowotnych związanych z brakiem różnorodności w diecie.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [Eating Disorder Hope - ARFID](https://www.eatingdisorderhope.com/blog/avoidant-restrictive-food-intake-disorder-arfid)
    ]]>
</string>

    <string name="pica">
    <![CDATA[
    Wczesne ostrzeżenie - Podejrzenie zaburzenia odżywiania:
    Pika to zaburzenie. Charakteryzuje się spożywaniem substancji nieżywnościowych, takich jak papier, glina czy kreda. To zachowanie może prowadzić do poważnych problemów zdrowotnych i niedoborów pokarmowych.

    Przydatne linki:
    - [Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania (Narodowe Stowarzyszenie na rzecz Zaburzeń Odżywiania)](https://www.nazaburzeniaodzywiania.pl/)
    - [NCBI - Pika](https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4303863/)
    ]]>
</string>


</resources>